700萬左右 荃灣邊個兩房屋苑 俾養狗又算係好住？

3房 可以加到900萬
只得工廠三寶叫ok?

定元朗yoho?

荃錦？

寰宇海灣

翠豐臺 點睇？ 好似幾好

留名等睇你比班荃灣AA負皮
一講yoho佢地就起哂鋼佢哋接受唔到yoho咁方便

Yoho啦 呢個地區價位no better choice
Btw我記得你好似係采葉庭住戶

Yoho啦 三寶荃灣工廠區又雜同污糟

之間睇過荃工三寶 其實幾鍾意爵悅庭同立坊

係 想買多層
買再好d 采葉庭就放租

搵返采葉庭質素 市區2房應該要800萬up

行去西鐵站 10分鐘左右 又近大商場 街市

中意就得 完全冇問題
人地比咩意見for參考

但爵仔天生太多問題
感覺唔太住宅，我就麻麻